究竟毒撚定肥婆恐怖d?

我覺得外觀上肥婆係好得人驚
但毒撚果d表露無遺既陰沉都好令人心寒

肥婆=好吸引
毒撚=我
2樣都咁正好難選，，，，

一撚定係肥婆

肥婆！肥婆on 撚鳩！

肥婆無時無刻都諗緊偷食肉

毒撚好多都係內向唔識社交冇乜野
肥婆就好多都小姐脾氣性格差心地差

即係 毒撚=一啖屎
肥婆=十啖屎

肥毒撚最恐怖

港女最撚恐怖

肥矮柒毒既麻甩佬扮肥婆問人有無右

呢個最撚恐怖

兩者都唔恐怖

樓主恐怖d